這種增長在很大程度上源於中國缺乏清潔的自來水。 一次轟動一時的IPO讓瓶裝水企業家一度成為中國首富格雷迪·麥格雷戈2020年9月8日 
 史密斯用蘇打水而不是自來水製作了一種鹽水溶液——他更喜歡聖佩萊格里諾的清爽礦物質。 為什麼你應該在你的雞尾酒中加鹽|由Céline Bossart/Saveur | 2020年9月4日|大眾科學 
 氣象學家稱，古巴、牙買加和開曼群島即將迎來暴雨和強風。 2020年8月24日，還未形成颶風的熱帶風暴勞拉威脅著德克薩斯州和路易斯安那州的海岸 
 在清理罐子遇到麻煩後，他把它裝滿自來水，讓它浸泡。 科學家們偶然發現了第一個已知的錳燃料細菌|卡羅琳豆| 2020年7月21日|科學新聞 
 Leadbetter和Yu首先在罐子裡發現了大約70種細菌，這些細菌可能來自自來水。 科學家們偶然發現了第一個已知的錳燃料細菌|卡羅琳豆| 2020年7月21日|科學新聞 
 外界普遍認為，奧巴馬將任命一位像激光一樣削減軍事浪費的前物理學家出任下一任國防部長。 阿什頓·卡特，誰將領導五角大樓|沙恩·哈里斯，蒂姆·麥| 2014年12月2日|每日野獸 
 值得注意的是，測試選擇的是洛杉磯自來水，而不是紐約的知名品牌。 2014年12月1日|每日野獸 
 Cervecerías Barú解決了他們的草案系統的問題，該系統禁止他們在近7年的時間裡隨時隨地銷售。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 瑞奇深受《這是脊椎穿刺》的影響，而我一直是伍迪·艾倫電影的粉絲。 史蒂芬·麥錢特談《你好女士》電影，妮可·基德曼的客串，以及《辦公室》的遺產 
 美國國家安全局已經建立了進入通信網絡的基礎設施。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 我剛梳妝完畢，門上就傳來了敲門聲，不一會兒我就到了馬槽裡。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 “進來吧，”一個倫敦腔的年輕人尖聲回答她的敲擊聲。 孩子照做了。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 正當他忙得不可收拾的時候，外面的門響起了輕輕的敲門聲——這是肯定的，因為店員不在——瓦爾打開了門。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 幾乎就在這時，有人輕輕地敲了敲門，邁斯格里格將軍走了進來。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 因此，在第一次敲擊鍵盤宣佈它的存在之前，磁性電報被期待了整整三百年。 福音哲學| J。 h·沃德